李佳芯與「野獸」男友同居試婚 陳炳銓靠真誠冧掂女神

34歲的無線花旦李佳芯去年開始上位，更憑靚樣加演技榮升新一代「宅男女神」，其感情生活亦備受注視，更被踢爆與其貌不揚的ViuTV奀星陳炳銓拍拖，兩人還被網民喻為現代版的「美女與野獸」。雖然有指李佳芯被公司高層「照肺」，惟有轉玩地下情，但隨著女方逐漸坐穩女一之位，她亦冇有怕愈愛愈高調。
最新一期《東周刊》指李佳芯與男友已發展到於將軍澳同居試婚，近日又甜蜜拍拖到西貢市中心行街，襯晒著白衫情侶裝，為愛巢添置廚具和糧食。另外，陳炳銓接受訪問時承認，與女友相處舒服自然又簡單，自稱沒有特殊魅力，相信是以真誠成功冧掂李佳芯；他又慶幸女友講心唔講金，亦不注重顏值。

陳炳銓食唔食煙

Ali

豬肉佬

靚仔過我

若你喜歡怪人 其實我很美

個樣同呀輝差唔多

佢好大揪架

佢同邊個一齊關我鬼事